陳雲：八國聯軍結集，香港人不能置身事外了，因為2016年，香港人放棄了陳雲。

陳雲：看著日本、英國、德國、澳洲等國趕忙加入美國發起的印太聯盟，就感受到往日清朝文人見到八國聯軍結集天津的滋味。
五口通商，利益均霑，洋人租界，蒙藏獨立，這些東西，又要降臨在華夏的土地上了。
（我們不能以香港人來置身事外了，因為2016年，香港人放棄了陳雲賜予香港人置身事外的機會，放棄香港大都會的天下觀，竟然擁抱親共文人毒害香港的香港民族論，現在香港大要與中國共存亡了。香港人，比陳雲還要愛中國。陳雲沒辦法了。）

想知以前支持佢嘅人而家有幾多頂唔順佢

我...

又發咩撚野癲

識幾個朋友以前跟開熱狗光譜依家都已經頂唔順

八國聯軍結集，香港人怎會置身事外

趕住出黎做帶路黨吶喊助威呀

痴撚線，用下個腦都知，美中互片香港點都唔可能置身事外

當年投左佢 想比個痴線佬入去
點知佢入唔到 仲痴線

有冇人見過國師出黎行

貼少陣d垃圾啦

古沙

白卡佬收皮

又話立国安法之後唔講政治嘅

是老朋友給的面子

其實唔好話支持邊個
大家都讀過書有獨立思考
聽其言觀其行
講得有道理咪聽
越來越唔對路咪unfollow

屌美中要開片嘅話香港根本冇可能甩身
不論有冇雨傘 反送中都係
因為我地會sir this way呀柒頭國屍

唯有盡力勸人少睇陳雲。
去做港豬／搞移民都好過做雲粉

Ching心水清
有時睇見啲雲粉陳雲講咩都照單全收真係睇唔過眼

我身邊啲人16年已經跟開本土嗰啲已經全部離國師而去 反而係啲忽然政治嗰班最buy陳雲

好撚煩，佢d fans成撚日講佢又中又中

陳雲啲嘢唔係一向放响政事台?

基本上佢d講法係可以自圓其說

上年形勢好火熱個陣 又人權法又盛個陣
幾乎吹到香港就黎2020議會普選
仲發明左個叫「港送美」既term
點知 依家提都唔提

所以講到底
贏左 佢就一定會話係因為當日陳雲揮美國旗 令咩香港問題進入中美議程
輸左 佢就一定會話係因為當日陳雲被香港人唾棄 所以抵今日黃絲落得如此下場乜乜乜......

所以佢同佢D信徒係fb D Comment 同reply 幾乎睇到識背
要扮陳雲信徒一d都唔難
來來去去咪又係「香港人鳩戴口罩抵撚死」「黃絲撐泛民xyz....」
佢地d所謂信徒 d對白來來去去都係咁例牌

陳雲嬲嬲 陳雲不要香港人了

好心啦半百歲人用陳雲做自稱講野

陳雲賜予呀